呢啲都叫fashion?

香港Fashion真係不知所謂

之前都有一直留意開z5ssp 呢個ig 同channel
見佢地又拍片又寫文章
D野都有文有路
簡簡單單咁講同俾人了解一下時裝究竟係咩回事

點知潛咗水一排出撚埋D乜撚野

着D女人衫搞到不倫不類
見撚到都反胃
尤其是個創辦人

唔該收皮啦
正正經經出返正常野咪幾好
條link我就唔撚擺啦 驚大家睇完反胃

女裝平啲呀

咁佢地用男model著女裝姐
雖然d衫堅係核突

u記先係潮流指標

有咩問題

你理撚得人姐
日本/外國大把人鐘意點著就點著
係你依d香港人先咁撚巴閉走去公審啲唔撚關你事既野

全街個撚個西裝晚裝好無？你著U記我又擺你上網恥笑？

乜撚野叫"正常"係你去定義？

唔係話你share 果個ig 係好有創意，但你老味香港文化沙漠創意，少少偏好上既自由都被人打壓就係因為有你依啲鳩屎撚頭

個人覺得佢哋係香港算幾高汁

喺香港做啲咩 特別少少都會比人屌

哥哥大熱演唱會都係咁著啦
講緊20年前
呢啲已經好common對fashion既人黎講